注意:这些只是许多流产的经典作品中的一小部分。 好莱坞注定的激情计划:斯坦利·库布里克、阿尔弗雷德·希区柯克和更多的失落经典 
 许多男性(和女性)对来自阿拉斯加州的共和党副总统萨拉•佩林(Sarah Palin)的评价是基于她的外表。 每日性别歧视的创造者劳拉·贝茨帮助女性发声|安娜·克拉森| 2013年4月9日|每日野兽 
 今年圣丹斯电影节(Sundance)的销售狂潮是去年“本可以拍的小电影”的直接结果吗? “冬天的骨头”效果|妮可·拉波特| 2011年1月29日|每日野兽 
 杰里·布朗(Jerry Brown)曾是加州州长，也有可能成为他的未来州长。和这位流行偶像一样，他也是一位革新大师。 政治圣母|Lloyd Grove | 2010年3月15日|DAILY BEAST 
 前一天骂我的那个丑家伙就在船上，我能理解他。 本Comee | M。 (迈克尔·约瑟夫)卡纳文 
 格洛拉和艾伦——以我们现在的体型——无疑可以安全上岸。 令人震惊的故事，1931年3月| 
 要是她能把他从外面的月光中召唤出来就好了; 要是她是个女巫就好了——能看见他，知道他在哪儿，在干什么! 圣约翰·高尔斯华绥 
 他全是含沙射影，奇怪的暗示和耳语的秘密，而我可以，如果我愿意。 夜晚|伊丽莎白·罗宾斯·彭奈尔 
 安东尼说你可以听到埃米的舌头一直在碰她的上颚。 天堂之树，梅·辛克莱